[請珍惜短兒的好］阿特蘭大 對 利物浦 2

slow

SNOW

slowwwwww

Slow

你找數未

flow

抄名未

抄左未

佢弱智

樓主please pin

av咁快就打回原形

奧臣正選
Pigford sub

玩魔咒唔找數會報應落隊波度

睇嚟做走數狗

是

出佢好過pig

下場輸了

晏啲抄

其實成個post應該黎黎去去十幾廿個人講野

對阿特蘭大好難唔輸
攻力強到咁我地防守

今年12分夠護級啦

Live post好多好少見既爸打架

反而常見既就會冇出現
咁就知邊個係假利

你收收比先

要去Helloween party

賊喊捉賊

ings無事掛

酒店房果班就係你？

我係livepost唔出現果堆 專心睇波

睇ings個樣好似好大獲

我願意用全體反燒條命換ings無事

Ings又傷膝頭

INGS

我多數半場完場先講多啲比賽緊多數唔禁電話
果陣係大球場睇都係 唔想錯過一秒

呢啲波清左佢就算啦

冇入更衣室算唔算輕傷

呢球似係韌帶喎

Same除非有d好離譜嘅野
大球場當然啦雖然個位唔太靚

咁樣屈落地

又韌帶？

呢樣屈膝
我有fd exactly 咁樣斷

Ings

留意到有人係到單單打打

修個龍勁過早安好多

唉打番起又傷

同早安比

如果佢做2號龍真係屈晒機

+6分鐘
似和波劇本WOR

→第一次破記錄到咗回應上限(200人)
→原本以為廢奴最低,但結果依然係宗師
→廢中加全隊有7個唔合格

反宗黨大獲全勝

3:4

4-4 LA

end了

清....

搶你1001想記幾耐

企錯位之餘仲要食花生

呢球早安輸又冇街出

格流繼續贏

Rumors that he has been dropped because of his mental health being affected by thousands of death threats after VVD incident.

唔記仇

又有野瀨

呢個真係抵啦

你出名小氣

不如話驚現場球迷會衝落場打佢

你黑人憎

thousands of 有冇咁誇張

大家睇到佢有幾小氣啦

祝佢快啲頂唔順自殺
冇人會可憐佢

淨係呢個post都應該有四五個

點睇我地一齊俾人起底

唔出奇
講真佢應該唔敢出街
行出利市市中心實比人追住屌

話撚左啦
加害者要變受害者話咁易

佢都要死
咁養傷果個點算

都無球迷入場 驚閪咩

pigford仲識笑
睇落冇咩野

幾好笑
咪又係淨係識人形蜈蚣

留名笑住一家大細一齊燒炭

成個po都阿狗

Rumors that he has been dropped because Everton has been feeling guilty about him not to get suspended after VVD incident.

是撚但啦
佢哋嘅質素就只限完全冇point咁開呢啲po想我哋嬲豬

Rangers have conceded four goals in 18 games across all competitions so far this season. 🤯

假撚到
踩人唔收腳都上訴你同我講佢feel guilty

明顯曲啦

唔出祖連頓 唔睇了

唔止又贏仲要又cs

君子》廢中

嘩好撚慘

唉 唔知講咩好
祝佢百病纏身啦

Code?

Ings要無事

個lewis 廢到仆街
好彩冇買

屌咁都唔入

max佬不嬲0 finishing

99 dribbling +95 pace

留名

愛狗又ko一件

係喎
疤狗破產概話
25 古d 尾數收晒未嫁

奶西阿哥？

N. Philips Ig Story睇得出佢好開心好鍾意利

所以就要「估尾數」（我知道好爛）

得75K followers

被發現了

場波悶到

真係，好想訓覺

No need to care
水門渣狗果啲 連登fb日日都俾人屌 咪又係排哂長龍

12m

垃圾愛狗

完場先啦

1-0

愛狗

唔好咁快住

未完場唔好慶祝字

狂賀紐卡素報捷

錫菲聯要空難啦

未完場

個直線同沙短有得揮

好想要杜古希
好勁

隻耶狗陰陰濕濕空難頓真係成隊都賤種黎

巴+愛+南美
好難唔狗

沖個涼就1-0

沖多二次

咁去浸下溫泉先啦你

維拉同愛華頓又話吹到黑馬？

同隻占屎一撚樣
踢呢啲賤種隊真係絕配

咪燈啦

大聲d！邊個係利市一哥！！

愛

其實個12碼都幾痴線
一哥個球員 一腳踢落 人地隻腳到

未乾淨

冇斷就得啦 想點？

去緊去緊

有冇人知邊度可以睇返Nat Philips 個人精華
做咗假利

有d似我地琴果球
又係唔知痴咩線

兩隊令我利失分既連續兩輪都要失分

阿米朗幾有球味

全場都係精華

係時候幫Nat Phillips諗個花名

Nat仔

公道講
佢隻腳拉緊弓
卡數個球員先喺盲眼位攝入去嘅

愛回家 Phillips仔

佢同技安好搞笑

成班死利狗走去睇隊垃圾中下游廢隊

今晚00:30嗰場第13對15你千祈唔好睇呀

因間仲要睇15弟同12弟既護級大戰

菲蠟仔

屌菲

叫叻哥算啦

德乙vvd

聽日返工 唔睇了
阿狗對「big6」一定係縮到後一後
然後獌狗又破唔到密集
呢場應該好似車獌果場咁
早抖了

13弟呀

英撚叻

叫佢做
高菲
踢得唔好就叫
高菲狗

阿記個所謂密集得啖笑

密集但所有goal kick開短

2-0

睇住佢由2.8升上去

紐個短兒快到

原來世一比人起左底

空難頓

沖完第2次涼
浸到甩皮

全英超最短就係呢位

只要對面球員都有落過hard tackle就justify到架啦

哎喲喲

安76

真係好心涼

？

一哥

我哋唔賣垃圾

廢沙好似沙短個身型

Yerry Mina 實力真係麻麻地
睇過佢踢好多次 好似次次都會出事

忍住，仲有15分鐘。

清Delay好多下喎

傻鳩愛

利=新黑氣石

維拉嬴左利後 3場輸2場
拖肥和左利後 2連敗

獌狗個破密集都係得啖笑
大膽預測呢場廢鬥廢

認錯人？

我利短兒高過佢㗎

學校教咗點用計數機未

計錯數

卡路爾呀

Ryan 肥沙勁似肥沙

怨氣石

同路

仲慘
清幼稚園畢業未

聽日到我放假

沙短小學都未畢業，依家玩歧視？

大聲啲話我知，邊個係利市一哥

準備反cup

2:1

On9
唔講以為剩係自己愛隊先好睇
大把人都會睇啦
心諗

屌，追返。

屌+6
2-1

拖肥黑左利後 2連敗

2:2

卡路爾呢下咁撚醒嘅

...

未完，靜啦

垃圾拖肥 自從打完利之後冇贏過

richarlison 仲要停多場呀屌你老母

似唔小心多

跳錯timming

如果假分既完全封鎖

用哂d力拎果一分
仲玩爛埋占士個春袋

使唔使上埋龍

Carroll 假利

原來下場佢地打獌
最好打交收場唔該

私家雞嚟

利記鳩下鳩下又坐番榜首

拖肥玩攬炒

ft

想睇是但一邊出收山腳冇牌冇foul

好消息係今輪踢完利一定係榜首
壞消息係今輪利係最後一次榜首

講下笑啫 咁惡做咩

elephant on the tree

仲比var黑左兩分

今年真係大家都鬥廢

球季再suspend機會都大
英德法又爆過武肺
仲嚴重過上一次

冇所謂
最好鳩下鳩又攞冠軍

15弟vs13弟
最好打和

嚴重幾倍，但仲未有停賽

又諗起季初d阿狗贏左個盾就話「達蛇343對big6坐和望贏」 果種自負 果種氣焰 真係

結果英超一開季 1:3我地 0:1鏝 0:1李城

佢地互含咁耐
大家都想和和氣氣

再停個代價好大

我想是但一邊羸
跟住睇吓佢哋點爆人閘好過

英國今日先2萬2確診創新高
但又唔使停
拉素半隊武肺確診
歐霸又係照踢

Ching 計漏咗馬撚妓
贏咗個社區盾之後 依家排緊13
馬撚是要爭6冠王的

點解今季隊隊都咁搶口？

太耐無波睇？

只要餘下賽事全勝

無限後上？

1 gor

如果一陣獌狗對馬撚和埋
咁今日就夠哂圓滿

又搵兩隻獌上黎吠

睇喜般姐

冇喜般一早cut左now

下次到利狗開live搵你啦

可惜在獌前

爆條撚咩，兩隊都咁廢，一早收哂皮唔講自己隊波，成副心機講利物浦啦

搵柒典

真係柒到笑，季初贏咗兩場，連登幾條友開po吹奏吓阿迪達，成班阿狗以為自己隊波係上游份子

兩對利同對鏝都睇到佢地攻力好差
係奶共文傑先會話唔好再諗以為阿仙奴好似以前咁
咁一隊強隊連基本攻力都冇、場場都想穩、對big6就守
咁同中游有咩分別

怨婦安

有些事情就不要拆穿

Small club mentality

Cls on 76

記得n年前渣土對獌想守輸埋比人屌到仆街

反正49000都唔用vdb
不如同我地個vdb交換啦

遲啲佢仆街死都入埋利數

不過有幾隊都打少場

當佢地全贏都係利榜首

球12碼夠軒球波越位荒謬？

和波吧!

佢隊波收人山都話自己冇惡意啦

兩隊過氣隊大戰

呢round 維拉 愛狗都失分

難得有一場想最聯贏

咁都落腳兇狠, now

兩隊狗隊可唔可以一齊輸，一分都冇

不了 想獌狗繼續係第二版

邊隊贏都好
盡力踢落去就ok

屌，兩條講波佬一味講獌，唔知以為獌對獌，阿一句資料都無

Ddg 激氣

馬撚幾時變左燒味隊架

now好撚多死獌狗

仲話要 30m

唔會有呢一日啦，支持阿都唔獌狗啦

頭先話麥龜用波好
笑撚死

今晚最好就係阿森納輸
等睇ozil Twitter講乜嘢

就算揀一隊贏 都唔撚想死獌狗贏

陳祉俊同陳恩能

Cls 獌隻右閘下下鏟都中

又唔想阿森納贏
最想和波同打架

丹尼爾今季係咪冇講英超

和波一齊留係下半版算啦

Danny ings speedy recovery

難得蘇斯克查唔係喺度睇iPad

又傷咩

韋利安做乜9
比又比得衰
去又去唔到

今日d賽果幾正

有冇辦法兩隊都冇分

差啲

似係因為講左武漢肺炎被now雪，得番F1做

講f1果時係咁武漢肺炎
比人去now投訴
但係因為f1係fox唔係now
所以先仲有得講
但係無得自己講

係，有新聞話班廢藍c 集體攻擊佢

佢重開第一場車既排位一開始已經武漢肺炎

集體毆鬥

2隊都>3個人紅牌

判各輸3球

想睇打架
但呢兩隊野有邊個有呢啲血性打

王者曼過到半場再叫醒我

無啦
又冇球迷點會上腦
得拖肥個班癲狗先會自帶bgm

佢深黃到癲
講波又高質

場波有D悶

明明都幾型 點解琴晚個look咁鬼頹咁 完全唔似23歲

麥龜，普巴，韋利安
仲有邊個

呢場又係悶撚到 成20分鐘冇人中過龍

係咪fake news嚟㗎？on 76咁柒都敢講?

咁樣傳通哂

方柏好似利迷黎

有無阿曼LINK?

NOW 評述, 連中柱都講得出

阿狗踢燒味

香港最有心機講f1非佢莫屬

金章安呢下快到

自己一條友自high 講兩個鐘講到走晒音

幾好睇

xhaka 何妖 都抽得嘅，不過今場坐bench

Who 何妖

落大雨

其實下下咁撚大雨踢
好難唔甩頭髮

可以成份飛埋去

佢一條友solo九up好聽過有拍檔，不過無計要人睇住佢

幾悶下
希望有打交睇

依家又識講手唔計越位？

何輝同早兩個星期果個呀叔難頂到

美羊廢咗咁多

係咁刷牌

ceballos, 班馬撚改佢花名做何妖，因為佢話要放火燒死獨派嘅加泰人

果隻加比爾係咪想申請拎紅

你條柒呢

切咗未

個party都ok喎

根本就超勁

咪jer

好鐘意丹尼爾講波，特別係深夜西波都可以講到好精彩

係你屎眼

獌妓場波好悶，訓先

嘩

場波醫失眠一流

Laca

好撚悶

好悶 不如叫佢地坐低傾下計算

拿卡真係廢到

型到

王者曼架大巴

拿卡咁垃圾對利都入到波

如果唔廢
我地贏唔到

Respect la

拿卡

拿卡都個場波悶
搞吓笑幫大家解解悶

擦眉頂

個雲比沙卡又漏

37分鐘2隊加埋得1腳中龍

個球明送嘅撻q

欣賞佢地防守勁

俾人閘走咗呀

Saka有咩勁

啫喱拄羊完，拿卡射嗰下都係撻q

籌款

同下欄一樣
賣樣

好悶

講緊對利入個球 就算入都係撻q

錯曬 Channel

好撚悶
心態上想0:0
但會悶死

成班都唔知做緊乜

做左成日兄弟唔攰？

屌那星 呢個幾好笑

阿狗今日咁勁完全打到獌狗組織唔到 獌狗失波時間問題

兩隊一去到前場就唔識交波咁

都係要靠斬入去

利都係
直到換入基同達破密集之後先改變

攰呀
好彩有fd一齊9up睇

一d都唔悶 獌狗完全比人屌打

基達破密集

咁多機會都入唔到

好在Saka善長既係籌款唔係頭鎚

今場技術統計證明
佢地兩隊排名接近係合理

支雞幾準45:00吹

認真，唔準笑。

問題係
我都唔想阿贏

啲英超中下遊水平係咁

友誼波

真
幾低汁下

好過我地猜黎猜去猜比對面啦

唔好咁高要求啦你地，十二位對十五位，會有幾好睇

呢場波已經見到蘇帥同阿迪達分別

阿迪達有戰術 蘇無戰術

真 暢順過尋晚利

肯攻肯搶咪好囉
唔明做咩佢地之前咁鍾意死守

達蛇跟哥狗幾年冇白跟

琴晚未換人之前，前面3個唔知踢緊乜。

斬個波入去獌班中堅就企定睇波

參透緊9981斬

對我黎講 阿迷克人憎同阿狗隊波黑人憎係2個概念 一係想獌輸 一係獌和 唔會想獌狗贏

但係麥龜企左出去

阿狗買左金章安同partly真係差好遠 成隊波以前d波成日鳩黎 死去 有金章/partey係到個節奏好好多

獌次次放波俾前面 靠自己突破去 無組織可言
玩中前場迫搶又亂咁嚟 阿幾次即時短傳已經猜散咗

不過都係嗰句 和波各攞一分算

呢個gag係點黎

屌你 原來美羊續左約之後成350K人工一個禮拜 我地最高薪先係一週220K(沙拿)

因為馬撚叫Saka做宣明會

首都同鄉下地方人工係有分別架啦

兩隊1分啦

兜左成幾秒無人去12碼點接波

唔高人工點買得起啲超級跑車

以前會咁諗 但我依家反而想阿森納仆街多過曼狗

連登白卡佬加ozil

奧巴唔識入波

兩隊都不值一提

footybite d link差唔多全部都死晒
有冇人有順link share下

Now player

普巴退休可以去海洋公園做

普巴其實邊忽勁

唔換普巴

250同普巴邊個廢啲

做愛勁

一定係普巴

佢成身裝備好能mk

好似啲籃波撚打街場咁
Full gear但打得勁屎

屌你老母普巴要89m
神軒起碼值2億

On9

送12碼勁

普巴識玩

笑死 真係普巴

12碼聯主場輸12碼

屌係！啱啱諗唔起呢樣野
又緊身護肘又膠布又壓力襪

好可惜，無丘狗講波

0-1

普巴件垃圾

笑撚死普巴

果然係改變戰局嘅球員

究竟點撚解要戴冰袖 好撚on9

怕曬

死左lin

奧巴個慶祝

著靚波鞋再帶埋條女黎睇波

依個位仲要咁落腳真係唔知佢做物鳩

今日阿狗條中場真心出色ge 後防又穩

Partey同埃及中場好勁

慣左唔會吹

訓得 阿肯定又大巴

都唔知係咪特登

諗起請尊重，謝謝

逼宮

「我覺得呢球冇可能係十二碼！係有身體碰撞既，但比爾連既動作又似乎誇左啲呀下」

Thomas真心勁，45m抵買

熊仔adidas波鞋

搞笑咩 都曬唔黑

球員惡過領隊，但又無梅西咁勁。

雞蟲今年冇咁勁

魔性澎湃

架生多 屎坑波

然後你醒起你無女，只可以返屋企打J

「個動作明顯只係跣腳，完全無侵犯對方既意圖，我覺得呢球12碼好有問題！」

Vdb灰撚到： 原來買我踢後備

原來我坐後備座

呢球應該要兩黃一紅喎

同尋日韋斯咸個力架一樣 打機撳錯掣

其實greenwood真係勁到

抵啦 條路自己揀

咁都唔 Sent off

Dean 垃圾到

only finisher in mu

般奴

笑能死 普巴唔使走

今日唔記得過數？

下一個入球應該都係般奴啦

上半場拉一拉都黃
呢下唔黃？

踢足90分鐘

So sir啲換人真係拗晒頭

係囉都過曬先閘

係

一講就換

可能阿筆數大啲

戰術大師

中場唯一創造力既人都換埋

驚佢發皮4

阿森納 疊水

Holding好禿
做咩唔學沙短搞搞佢

中國水喉

沙短有晒自信

場外入球

獌狗快d追和 阿狗唔好玩爛蘇b呢件玩具

普巴 = 穆斯林
阿森納迫害穆斯林一向有一手

下場首名入球

6埸攞7分 勁撚到

12碼黎
好爽

成班柒頭輸波就扮上電係到鳩斬

冇12碼？

Var都冇

支持我獌追和

曼聯班友係唔係要80分鐘先識踢波

Var壞左

馬撚咁都唔死得，VAR都唔洗Check。

頭先個球早半步傳中入撚左啦

癲恩係咪作反呀 咁都冇

提下足總佢個野壞咗

打狗要睇主人架嘛

依家明逼害 吹咩

咁攻法一球都入唔到
獌係咪真係咁撚廢

曼都有鬧癲恩嘅一日

2隊水平接近

卡雲尼睇落冇想像中垃圾
定因為阿森納放守緊

周中大炒紅牛唔係好串㗎咩

曼冇翼鋒，最有威脅踢得最好果3個又比So Sir換走晒

俾人禁區剷個球真係最大機會
空哂都唔傳中反而帶多腳俾人剷

連懦夫屌普巴

雲迪碧克換般奴都唔換普巴真係神調動

獌仲未有12m

馬迪個吓都冇就知今場佢地唔會有

護級大戰先嚟唔記得過數

6場7分
仲要有兩分係黑返黎

13年未撚係獌主場贏過

曬能左90分鐘睇NIGGA派膠

成場就係輸普巴

紀錄係要嚟破

加比爾咁又唔洗紅
D阿狗唔係好撚正義架咩

12碼聯都冇12碼
阿森納真係好疊水

好彩我哋聯賽大炒隊賤種

仲有蘇柴鳩換人

有中共撐腰

阿狗又要打J了 六冠王

有雜大大照住 贏曬30幾場無問題啦

3-1 唔算大炒啦

阿狗睇唔到的

聽朝仲唔空群而出

想知iphone12睇唔睇到獌狗排名

奶完終國係大撚哂

唔通0:1係

可能請肥普出山

之前5-1開班死阿狗

普巴正傻閪送球咁ge12碼比人工
高薪廢物

講撚到得左益要聲討自己隊先合理架

黎緊一個禮拜又要對住公海班馬撚

等教皇馬

兩分黑返黎

早排廢中話其他球會背後有國家撐腰
原來就係阿森納

細球會係咁
贏中下游球隊都群狗亂舞

再嘈再起你底

so狗換般奴都唔換pogba就知冇波入

下場對金曼希望得失球keep到0

成場冇腳好波
反擊大腳斬空氣
我真係唔知點解咁都有正選
簽人返嚟坐 垃圾做正選

應該幾難望入多一兩球好過

獌狗俾人黑都算笑話啦

成億架點可以唔出

講真鏝都好柒下
不過利防守仲柒

達蛇仆街還仆街
名宿嚟講係幾識教波
買啲人啱洗 又識針對性佈署
唔知幾年後謝仔返嚟教有冇料

佢好鍾意k角位鳩斬入禁區盲眼位
以前獌迷會話呢啲波有創造性
我軒5年前望都唔望都識斬入去

攻又無守又無

屌你啦 死獌狗 之前蘇b蘇b咁叫 而家蘇狗蘇狗咁叫

聖誕後後上前四啦

Var 應出又唔出
執柒左佢啦

咪撚吹奏啦 陣間班阿狗睇到又以為自己天下無敵

根本英超var 就係用嚟操作比賽

睇慣軒啲波真係睇唔慣普巴個啲
想當日15m 買軒隊俾人嫌貴

排第8都叫識教
咁岩撞到個廢過佢既名宿姐
同埋佢踢波都唔係名宿

踢到咁撚閪都叫好過高普

最聯差唔多場均一分
好撚勁

佢地話高普有錢

今日睇完咸既vsc
覺得fia 勁啲

曼戰術輸晒，前面冇目標比波，成班係中場猜來猜去，又冇翼左右後衛助攻力又唔強拉唔開對面。

講真太明顯，失去左VAR意義

班賤種真係用屎眼睇波
FSG使得多錢
咁我釘親隻手都係耶穌啦

高普而家多左招真. 基達破密集 應該好好多

70m後備
話鳩我地70m隻龍貴

只望matip thiago神奇復出
佢兩個出到=有得打

用成億買返黎嗰個廢到

曼年呢幾場仲要打愛狗同同市 踢完想排第幾

肥普ready味

名宿嚟講算正常
同林伯派路班傻鳩比
同廢中梗係冇得比

其實就算唔計net spend
純spend阿狗對上5季多我地成60m (592)
不過買翻黎全部垃圾咁解 saliba同pepe 梅C達菲其實都使左40m

愛狗私家雞嚟

佢哋最叻一句
垃圾，水貨唔計
對板嘅先叫洗左錢

佢地build up squad都無對症下藥
我地唔駛講
摩佬俾人話回塘你都仲見到熱刺買兩閘加bale係想點

中前場壓迫以為夠多人就會迫到 根本就係阿幾腳猜傳已經猜散

又唔撚識組織 一味鳩斬 又唔識做前場壓迫 淨係靠球員突破能力同士氣踢波 扺撚死

我估佢地會答
達sir話買先計架嘛
又然

真
對利兇狠
對獌碌撚

呢隻獌狗賤種開

父
你出去開post
我哋再支持你啦
唔好再爆閘ok?

隻pepe

最後睇馬迪一個人狂跑運波都鄧佢慘

呢個時候嘅阿狗：咪J net spend啦

我想講
如果Pepe係比廢中用
分分鐘變咗第二個洛賓

失敗者互含聯盟又解散

屌佢老味 浪費晒van de beek人材 替佢可憐

其實都只係差啲
阿狗都好垃圾
係獌再垃圾多少少咁解
最垃圾係so9
佢係真on9唔係扮

我美軍比子彈大家 大家自由發揮

馬撚4424新成員

兩隊過氣垃圾

我俾咗面你推左下啦

班兄弟全部泊哂好碼頭，自己就上錯賊船

普巴條友一早就已經冇心踢 獌都仲唔放棄佢

互含失敗狗咬狗

共通點都係
以為自己仲係20年前嗰隊

卡叔同波費其實有料到
但算Q數啦 好明顯領隊同無翼問題

條路自己揀
見到so9做領隊都肯去
個腦都唔好得去邊

俾雲達沙水撚咗

NO
純spend黎
transfer net spend佢地英超big 6 第三 上面兩隊知邊兩個啦

季尾transfer request la...唔駛等
哂時間

有邊個夠膽接收呢件垃圾

爆閘個仆街係利？

@囉囉

講個足壇笑話比大家聽

死獌狗比人爆閘就做波台風紀
輸波無野屌出唔到氣就自含啦傻鳩獌

屌是但算
一年成百幾個爆完閘比人話利狗
對上一個連格XXXX先好笑 明明洗過我地版又去其他隊爆閘入黎問我地做咩爆閘

你好肉酸
多咗啦

得鬼閒理啲護級球會咩

咁到底佢是咪

你講緊邊個先
我扮阿狗屌你咋

囉囉

淨係識伽羅

原來獌今年net spend都係多過利,
但佢地完人好似無買過咁,仲多左個高薪卡雲尼
我地個jota幫我地執左4分

公海搵到佢2018入過黎
囉囉清可以入黎吹水了

法國原來阿狗仔真係mon 足我哋post
比人串仲會嬲到腳都震

好彩ME唔得罪人

好在賽前我串佢地係中游
贏到護級份子都正常啲

季尾佢地6冠王個時cap你出黎binc

Lalala

原來阿狗仔俾人串係唔識反擊
淨係識圍爐要人呵返佢

Lalala輸12碼
On9

睇狗會做咩變左翼

利又賣人去害人

啦子

Free架
咪屈

到底12m係計邊個位foul

比kane跣

點睇落去呀英超假到咁

睇leeds咪算

真係唔係第一日嘅事

分明啦子俾人晾啦

Var is a shit
睇左又唔比

咁明顯但無12m

摩2季

講夠lalala做林尾狗未

個Ansu_Fati又係好撚On9
死疤狗英超啲野關佢撚事

Who is this guy?

Never saw him here

Lalala今晚踢成點？

1:1

Bar

Var

Goal

矮撚勁到

有冇人見過佢？

公海post cap到佢上兩季歐聯對羅馬有留comment

印象中冇見過
但唔會亂割蓆

有咩好割

佢搞到班獌好嬲好嬲

啱呀，冇嘢好割
但呢度慣咗會

出bale

黑氣石

對唔住

第一腳就入

入波ar

燈力幾強

半分鐘都唔夠
仆街了，比牙比傳染咗

原來Hea碧過咗白蟻頓

Hea碧 係 Berbatov
韋大帝先係

又好似係

摩daddy要爭冠了

似

獌狗仔而家又識講較剪腳 腳底行先點解無牌

啲波咁撚西都仲榜首

雖然場和波應該係贏

撚狗真笑話尼

咩話！6場7分？

對完愛狗係7場7分呀

起身番工啦仲講波

返到

今晚諗住OT到幾點

7場8分好啲

連堅尼都串班連登馬撚

鳩下鳩下2：1又上返榜首

半夜閪波你地都睇
識班廢青唔洗訓

踢得咁撚柒都排第一 真係反唔落

幾時都話聯賽對手柒重要過自己勁

乜鳩都入利數

first time huh?

有咩所謂，唔使咁上心。
贏輸都睇利唔順眼。

冇話上心
係覺得好搞笑
笑柒隊柒野洗扮低賤阿狗？
係真嘅條友都好可憐

真係唔知點解

又話49000今年會復蘇
可以爭前4

睇完真係得啖笑

季初調整緊姐 下半季後上奪冠呀

其實佢地除咗龍門、左閘之外，成隊每一個位置都重新買過兩三次人㗎啦，點解都仲可以咁差？

獌狗完美演繹到買幾多人都好
管理層以至領隊都唔知做緊物7
都唔會有咩成績

好似買親踢一排好波又會俾獌弱化

只要餘下32場全勝

14年無作客贏過獌

上年都比佢爭到
有咩咁出奇

我覺得由2013-14球季開始，最受曼狗耽誤青春嘅係拉舒福特同馬素爾，仲有馬達，佢哋依幾年嚟唔踢獌成就會再大好多

其實我覺得最慘係雲高爾同摩
一世英名盡喪係獌度...

都同意馬達真係浪費左。。
明明當年係世界級中場級數

又睇曼睇到訓著左

佢地就係衰仲有份pride係度
場上唔見有,場外就見到
連堅尼都呢D老賊都仲係咁,平時就插獌唔應該係咁,
而家輸左比阿仙奴就話贏呢隊獌唔應該打飛機

仲有就係當初最接近haaland同religion係佢地,
佢地唔肯接受咩買斷條款,buyback先搞到買唔成
屌你隊波3十幾歲老閪都買,不嬲短視開,有成績比人買走有咩所謂
最緊要係成績丫嘛

其實都係一和一輸
係輸果場太7姐，雖然都有妹下妹下嬴

摩當時話其中一個最大成就係拎呢隊獌英超第二
damn he is right

雖然柒住贏
但連續兩場反杯係幾有士氣

獌化
咩人都唔夠班踢獌，但一離開獌就識踢波
連lkk都識入波

Jota 救左幾多分

就咁睇曼狗仲撚絕望過當年利
當年利最少買中過唔少好野
而年輕球員係feel 到有進步既
但曼聯之前買落既廢晒
依幾年得個b 費叫好野

小心曼年後上

去到而家應該係四分

般費去左半季已經同化緊
岩岩黎個下半季真係場場都有

可能專心打歐聯

好過利當年啦,起碼人地不斷有錢買人,買到岩為止

就算係FSG時代,得初期買人係豪爽D
之後渣土都要就撚住洗,
如果13-14買到哥斯達,或konoplyanka,應該champ左

星期一 頹廢

有十四隊要小心

能持續獲得jota亦滿足

原來紐嬴左肥安

原來la子又係邊線犯規輸12m

不過白禮頓個入波究竟有冇犯規先

有排都冇假放

曼化

自從費格遜走左

曼變左球星+教練黑洞

利記今年英超4場主場
一場俾人追和3次 尾段先入12碼贏
另外三場都係先落後再反cup
傷咁多人保得住個主場record真係唔撚易

邊個創造返工呢樣野
我既志願係唔返工

喜歡利讓我下沉
喜歡利讓我哭

後上勇奪英冠一席？
榜尾3隊要小心獌聯搶左佢地個英冠位

豪都要買中先得嫁
你望下巴塞仲豪
依家係洗大錢都買唔中

要破產

成日都要後追咁踢其實好辛苦 對面更加全力拍大巴
今季攻擊力見到其實已經跌咗好多 下下靠奇兵搏30分鐘唔頂得好耐

體野件總篇講過，換教練只可以解決中短期問題
如果換左咁多次都仲係西，就係制度問題，關高層事

巴塞都要破產真係咩都有可能發生

早兩年我都質疑緊巴塞邊有咁多錢洗
一個武肺打殘佢地
巴老母真係鬼黎,當初賣美斯咪算囉

不嬲窮仲要9買人，人工又高

洗黑錢姐
你望當年屁馬個deal 有一半唔關球會事

巴塞冇左match day收入 賺少好多

既然佢地咁窮點解唔肯賣走美斯呢

賣美斯執番兩億 人工成年又慳一筆
反正暫時無得入場 呢個時候都唔賣真係痴線

大雄9黎黎講真係一絕
btw 疤同獌，邊個重建難d

賣左就暴動
姐係同利賣謝四再嚴重d

曼狗啦 重建左7年啦

美斯走都有一半人支持佢走
應該冇謝四咁誇

最大原因真係普巴
1億轉會過黎 係獌狗到做大呀哥 但前期就掛住染頭/玩IG 都唔係踢波嘅 間接帶壞埋d細 lingard rashford學足佢

後期普巴開始唔逼搶 唔現位 要回防就慢慢跑 態度閪 但高人工 又係帶壞埋d細 rashford martial學足哂

根本普巴就係粒老鼠屎 係獌迷/sob先覺得佢有料 屌你 琴晚一換人就換bruno 唔換普巴

佢有一季爆發好似摩二季果陣真係好堅
不過其餘時間真係完全唔值一億

佢係有閃光既,但閃光太少
同我地軒比真係差好遠

屌帥有說明書，請屌帥lo

疤就算破產舊十分廿分都唔會衰到要降班掛
大重組反而又可以清哂d老野
又可能吸引到d新星去
要重解應該唔難

諗起上季一共13場波係贏2:1 1:0 果陣只要見到70分鐘仲係1:1就知道最後係會贏到
有咗呢個ugly win嘅mentality好重要

今年英超應該無邊隊輕鬆
鏝都有兩場1:0
熱刺比人追3粒

神秘力量
果陣成隊想贏個氣場係癲

本身上季成隊都係咁勁
係有件阿祖安敗撚左個盃

算啦
點估到AB又會玻璃
又咁岩踢埋利之後下場就即停

Ab係咪開龍門球整親

最堅係交屁，對維拉嗰場

今日下晝有site visit
有機會早走

site visit完返office啦

好眼訓呀

星期一症候群

已經知道琴晚實悶戰唔睇
都好眼訓

仲要咁岩呢朝早冇乜野做
仲特別眼訓

獌阿睇到半場訓撚著左

返工症候群

我都係 但又唔訓得

利贏
跟著

愛茅頓輸
獌狗又輸

So happy

我都係比咗半場時間禁住電話睇佢
頂唔順走去訓 都唔知踢咩撚野

星期六捱完夜睇利結果5點先訓
起碼還四日

曼聯每個球季都有公式

成日都怪佢
打馬體係輸把握力 90min kill唔到game多過輸佢囉

望住對面個龍係咁神救
加時終於領先佢一腳就敗左成場,
好難唔怪佢

加時一輸球鳩波真係冇得救
一來作客入球， 二來利把握力一般
三來oblak又上身

作客阿特蘭大有d驚
呢隊波原來位於倫巴第
義大利北部，亦即意大利武肺爆發第一點

希望返黎之後冇人感染

阿狗嗰種自悲都幾撚恐怖下

咁你拎佢同oblak比冇計

講自卑居然有人係我地面前認叻?

其實而家諗番轉頭輸league cup都唔係太壞，我地人腳完全頂唔順咁多條線

致成鳩日mon post 又係咪都要拖利落水嘅阿狗仔

佢哋輸波開心架

阿狗自大下馬點會自悲
利撚就真係出名自悲但都唔知點解會比人話串

因為有得爆閘

好似冇乜聽過其他隊有主力中

ps .可能係我冇留意

馬撚呢個名係點出來

仲有1234又唔知道

自大係自悲嘅一種表現喎

曼狗果種廢

我淨係記得有C朗 大巴拿 伊巴中過

除左車幾星期前 英超好似冇乜

利熱之爭

鏝城表示不同意

喺利po自信少少通常都瀨嘢好撚邪
CaptainG 講嘅嘢我當時都認同
結果

拉素大半隊一隊收左皮

我利中武肺最已陣

力子
泰仔
白粉
文尼
基達 (難分真與假）

靠利子獻祭

英國 法國 德國 比利時都lockdown
歐聯係唔係應該停一停

鏝其實踢小一場姐

贏波即死

贊成
大家可休息一下
又多人傷

因禍得福論主要都係比loser 自我安慰用，我哋都係承認我地咩都想攞，不過fsg 咁樣投入下有一個半個奬杯都要偷笑了

踢到咁密一定會多爆冷
今季最後冠軍都係睇邊隊柒小啲

有冇人知ings 傷成點？

咪咁賤啦

返到office仲要ot到8點

你痴線加，為左利嬴波，殺灑利迷

傻嘅，人地剩係丁03不敗球季都夠丁一世

聽日個風有冇料到

咁快到咩，召喚台長

我願意奉獻比清換取今年英超

係好少事
不過佢地的確係未夠狀態
隊波無Dsilva + 牙路係差好遠
靠哂kdb Sterling依加

岩岩新聞話聽日凌晨去到唔知幾多公里外

靠250就死得啦

對gomez philips/波波頭 夠做有突

D人覺得佢地串過馬撚 但我完全唔覺囉 我覺得佢地果種自負 果種贏一場就叻唔切嘅氣焰 同獌狗真係有得fight

熱狗唔聲唔聲都排緊第2 又唔見佢地衝出黎認叻 根本係球迷質素嘅分別

可以奉獻埋大稅哥 白銀輝夜

No

ok專心返工

真，我估應該都真係前無古人 後無來者

我地上季算好接近，可惜都係唔得

古有孔明借東風
今有台長喚颱風

聽日應該有狂風暴雨

聽日天晴

真係講一世
好彩我利都有伊斯坦堡之夜講足一世

【後備落場就要改變戰局】

沙基利明白後備球員落場就係要為球隊帶黎改變。

「(對韋斯咸)難以置信嘅結局，後備球員有機會上陣就係要嘗試改變球賽，當然我深信自己有能力改變，祖達亦一樣，我地都需要爭取表現及幫助球隊，算係得到一個美滿結局。」

「第二個入球我地都有功勞，係一個美妙配合及重要入球，好開心能夠全取三分。」

「今場波絕對係艱辛，韋斯咸近期對強隊表現亮麗，所以充滿信心到訪晏菲路球場，佢地好快入局並取得領先，但我地無放棄過，最好結果算係如意，我地順利贏波。我地要一直相信自己，好好彩最後入咗球靚波，非常開心。」

「能夠上陣係好事，過去一段時間先後有幾次受傷，過程係好痛苦，但終於可以得到上陣機會，黎緊希望自己身體健康及得到機會。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

仲有corner taken quickly可以講一世

上季輸比屈仔柒d
定今季輸av柒d

av啦，咁樣俾人炒法

7：2 真係柒呀

冇計
拉得太開班波都放鬆哂

其實前季仲近
前季只係輸1場11mm俾鏝
果場和到既話已經不敗奪冠

真
之前講南野
就係佢成日做唔到改變戰局
感覺只係出黎比正選d人抖下

不嬲話只要贏唔到冠
果屆幾勁都冇人記得

要破就唔可以分心任何其他賽事，我哋個仆街班主咁想搵錢，歐聯冇可能肯放棄，鏝而家又係為歐聯有時可以聯賽留力，我諗有動力咁做只有車仔同獌，不過佢哋而家放棄曬其他賽事全力聯賽都係冇能力全季不敗

邊會有人記得亞軍架
除左果年

算啦 當年阿森納歐聯打到四強tim
廢就廢啦

間唔中ig都suggest返段片比我睇

無啦，沙短同jota明顯係高班過佢，呢個係事實

他首

剩係記得跣腳唔記得亞冠

我記得鏝城最後一場加時反cup果年亞軍係獌

好彩贏左一次先
哩2年睇返成績都滿意...
只係有時覺得再好運d...
可能會多一次歐冠又或者多一次英超

大j摔碟流出

乜鳩

咁後日呢，中唔中到

直到星期五都係天晴

Cls

呢下真心勁

好撚正

有件愛華頓弱智仔
Patrick Williams
@pwefc1
7h
Replying to
@LFC
@XS_11official
and
@DiogoJota18
Clear offside on Mane, but not surprised it’s LiVARpool

Don’t argue with idiots

佢幾歲？睇左幾多年波？

搵唔到句野del左？
btw見到佢話拖肥biggest club in the country
弱智firm唔撚洗理啦

屌原來佢英國半夜仲keep住一個鐘replay幾百句係到講on9野
唔怪得搵唔到

Biggest joke就有佢份

Biggest club
到熱狗都未輪到你啦

嘩 正

神軒個故事真係好勵志，2010-11嘅時候就俾人笑係水貨，去到今日大家對佢嘅評價係仲高過啲歐洲金童獎得主（例如：普巴）

普巴問題係球員大過領隊
勁係勁 祖同法國都證明過自己
但佢唔可以做大佬，要有大佬壓住佢

普巴連世界盃都有
曼狗買邊個返嚟都係細過普巴

真心唔覺
人地柒極都occasionally 有前四
我地最黑暗時期係前六已經心滿意足
仲有佢地1617起碼有幾個盃仔
我地好多年先得一個

講緊個氣勢，姐係伊巴，呀朗咁
咁既態度，基本上無世界杯都壓到普巴，仲要最小令隊波有heart先唔會比d隊友9 hea

聽晚又歐聯 痴撚線真係
踼死人

要解決佢好簡單，就係買個超級大球星返嚟壓住佢

想搵美波做human sushi

根本獌就係無一個大佬級既球員係到屌醒班友
你知我知單眼佬都知
般奴係有d潛汁 會屌住隊波 但都係帶唔起

咁要有大明星壓住佢佢先有啲表現
佢仲係咪明星
諗起周柏豪唱櫻花樹下個下～唉

Seeing xxx lost and the reds won is better than hving sex

獌成日話行緊利條舊路
心諗 成續就似啦 係錢差十倍姐

個人能力點都唔及普巴啦

利免簽毒蛇
佢地免簽卡雲尼

兩個唔同級數

勁到痴撚線
攞波轉身個下見Jota起跑
之後用1秒鬆啲決定傳波路線(仲要係通人渠)+傳波
力水又啱啱好 真係世界級

btw轉沙短視角嗰下好有變咗小矮人feel

如果唔係俾愛狗黑咗兩分同vvd大傷
呢個季初算係幾好
輸7:2都服，自己打得差，冇得怨

獌有冇面臨破產危機賣盤先
冇就收聲啦

我地個大佬級係邊個？
我覺得係vvd, 軒, 米拿
之前la子都應該係

Who is 毒蛇？

連續兩場都係靠沙短直線先贏到

誇張左

見jota走緊入去咪比落去囉 練開波知對方走位就得
其實唔係啲咩咁難既決定

Robbo應該都會
屌宗分分鐘都有

祖雲奴域

般奴屌到比人換走

爭贏皇馬嘅塞爾維亞毒蛇祖雲奴域都唔識

Why call him this name?

般奴似係有燥狂症
呢啲屌到普巴玩鳩佢就有

得個自家青訓值錢 但玩壞隊波
都27歲 聯賽冠軍祖又贏左 世界盃又贏過
係差個歐聯

果陣好似係祖都入過決賽

紅太陽only 冇左軒成隊波差左倍
冇軒有vvd輸波都幾多
但有軒就唔同曬

因為突破力強，被塞國傳媒冠以毒蛇綽號

毒蛇慢到呢

沙短同牙膏喺拜仁 有冇一齊上過陣?

Vvd 會lead 後防 但唔似會屌醒隊波
我地應該得軒同米係大佬有呢啲感覺

大佬呀
你揀得出嚟果啲都係球王級
根本球壇上就唔多呢啲球員
獌狗邊會簽到
普巴個問題係死結嚟

唔會買到 清左佢最好

邊個會接收
49000一定唔會平放

佢份約都係2022
應該會西埋呢兩屆就走

無人認為蛇係快.

Vvd 點會冇 成日都屌 不過軒仲多咁解

毒蛇有少少技術，但慢撚呢

冇人鎮得住 除非係丙朗
普巴世界盃都贏埋
一係就好似韋拉 施丹 呢d領隊先鎮得住

所以只可以話Wilson, Grujic, Brewster生不逢時
早十年呢班應該可以站穩一隊

Diogo Jota on the teammate who welcomed him the most:

“I have to mention Jordan Henderson. Even before I arrived, he already texted me saying he was going to be there for me and welcome. I just want to thank Jordan for that.” 👏

蛇哥對阿仙奴世紀仆街

希望獌狗一直keep著佢
直到退休

請先定義咩叫個人能力

蛇哥呢個名幾好笑

原來做短人係咁

每日既視角都係咁

軒達臣在跟我打招呼的時候，他抱了我，然後他跟我握手了。當時我的手其實特別冷的，然後軒達臣卻一路跟我握手，我可以感覺到軒達臣的溫暖，就一下子傳遞到我的全身了。

習爺爺

真核 但屌左高普老母唔俾出

我記得當年玩FIFA 11利物浦個陣幾慘不忍睹

但你睇軒米唔係到既比賽 多數隊波都好西
Vvd 比起佢2個都係差啲

我屌

嘩屌，好gay

軒爺爺

等李城打破了
渣土唔是一條19來的

我記得當年謝隊訪港
有個女仔握咗佢隻手之後都好似講左類似嘅說話
話佢隻手好軟好舒服
話唔捨得洗手

呀j又黎料

無球迷打氣
唔覺得今年仲可以保呢個紀錄

沙短咁短喎

召喚台長 有冇機出基達

Bayern Munich have withdrawn their contract offer to David Alaba after failing to reach an agreement with the Austria international

又到食飯時間 感覺到elke既溫度

但佢次次cap 隊波都廢晒

神軒係勵志既 一吐怨氣
但當年佢揹住係朵其實都幾響下

英撚最勵志我諗真係vardy

軒太陽

暫時睇無

都幾難 我覺得今季已經係想清
純粹無人出得起價咁解

ELKE

咁我地個基達呢？

中左肺炎

靚到痴線

講真獌狗陣中不缺人材
真係唔洗理呢條垃圾
仲話圍繞佢砌或搵大哥鎮住佢
好唔好笑啲

下場對阿特如果以狀態計應該咁出

AB
諾波高啫
軒母沙
文沙祖

馬貼如果出到就唔用波波頭
Philips冇得出，因冇註冊

宜家咁死攬個破格巴咪幾好

係咪話阿特蘭大果邊爆武肺爆得好勁？

伊巴 呀朗都踢過獌

廢中好似話係另一個injury

牙朗係比費蛇train同自己努力變球王姐
E巴就算啦...

英國仲勁 我諗其他隊黎利仲撚驚

希望佢喺曼聯退休

肺炎浦
唔係流架

其實獌好似每次低潮期
一用返馬達就會有D起色
但唔知點解個個領隊都當佢臭四,用用下就唔用

原來聽晚又踢

我最期待既馬賽對波圖無得播

仲要作客

喺車同曼佢都係俾人棄 唔同領隊都唔用佢 係咪佢有啲問題？
永世坐冷板都唔走人 都係呃飯食居多

冇人記得卡雲尼

一月平簽Alaba踢中堅啦 6月約滿應該好平

Who

咁就要睇

情況同沙短一樣

川口葵

人工唔平
垃圾利俾唔起

bam得

機會黎了
Welcome Alaba

呀正都未

mata防守效率唔夠好

但明明進攻可以至少幫你升高一檔都唔用

自己降人工表忠喇
學下佢老死牙泰

我記得理性分析有突登吹奏過馬達
但唔係無道理

泰仔做嘢啦

Donki相戀意中人

呢個post笑撚到我標眼水

去站務台篤灰

唔好

好喜歡她

唔好話班球員，我自己都唔係好頂得順一個禮拜兩晚夜場，仲未計可能有其他大戰再睇多晚
利成季好似得一場七點早場

而加隊波1：1果陣去到80分鐘 都覺得會絕殺人地 呢個就係高普一上黎 叫fans唔好走 唔好放棄隊波既實證

想問各位有冇對韋斯咸嘅full match 睇返

明明無乜用錢既記憶
卡數都幾

歐聯/週中波做假利算
頂唔撚緊

我地利記講心唔講金

大陸網會有

幾時有meme 係 軒：and they replace me with ___ ?
第1代lucas, 第2代軒，第3代係邊個？
出完都會成材，會唔會係jones

仲要4點開波真係totally no mood

人地唔係

12點1點訓
諗住訓3粒鐘起身睇

醒係醒到
但好大機會都唔想開電視/電腦睇
就算開左，頭10分鐘對眼都係未開

Wilson
Fraser
呢兩件其實幾掂喎

第二日睇返post 同重溫算

thanks thanks

我以為佢要找卡數

我第一眼都以為係

台長，星期六嗰個風有無機八號？

真

今場贏到下場歐聯就唔睇

紅太陽並非浪得虛名

沙短高過呢到一半人

未打強隊既歐聯就是但啦

阿特蘭大好強

真心一問，基達有無打過純攻中咁？
睇佢咁多場好多時係打左邊中場中，但佢咁既work rate又執唔到屎比佢試下一個打攻中出hen/bino/thiago其二𢭃住應該無咁廢？